[推到完場] 溏心風暴 3（四）

三post

溏心風暴 （3）

你死全家都未撚到我，縮返入你老母個萬人斬臭閪啦，垃圾

點解會有人睇呢d垃圾野

垃圾都有人推

好撚垃圾 影衰晒頭兩集

以愛濕左

Adam都可以話事，咁揀過個有咩意思

喊緊條女邊個黎，肉地好正

想知今次有一句高質少少嘅金句未？

我真係火都黎呀

陳敏之好靚

好撚老

好老

第一日就講發展
使唔使咁chur呀

不過對波都叫大

哪有波

有腿

中文

咁大間公司present個ppt用中文

副主席唔識英文

OK u win

唐文龍對波

勁過好多港女

ceo擺明係食2個鐘飯
跑1個鐘步
再沖番1個鐘涼先番公司

E cup

好想揸下

H啦

我都唔明
講到自己敗晒家族產業幾咁陰公
而家有人救冇事又要黎搞風搞雨
究竟係咩人黎
你打工收人工搞呢D我唔出奇
唔關你事呀嘛
但而家衰你地都一齊衰架喎

唐文龍好正

開口埋口 ceo 前ceo 後... 好煩

正常點會咁講野

好煩

其實就咁present 唔難

跛co成日有女食 好假

得我睇 就黎變關羽雲長

別顧左右而言他 乜撚字幕

又嚟

好樣少少

咁撚大間公司 要ceo親自去

幾好睇 nic

嘟乜撚

tvb劇情 一定過到呢關

又係依句

前CEO叫新CEO收地，新CEO就要去㗎咩

真係火都黎呀

有無一集無講過？

全劇黎左幾多次火?
出下火啦
谷到心臟病高血壓

ck姐講呢句真係好羞恥play

勁

自推

代價 陪訓

型到

屌 自己讚自己

有冇人j左琼姐

我指nic勁

等我比個like你啦

陳敏之黑口黑臉好煩

下集又嘈

好

金勝應該對付萬豬沙華
唔係係呢d師奶劇同班廢老鬥

廢老好能嘈，又弱智

點解adam唔做ceo?
miss左一集

屌套嘢又張乾文又徐遇安又劉家豪，點解都拍到咁撚柒

集集都嘈架啦

因為司琪要脅佢做就要讓主席位出黎

李成昌做賤人角色真係岀色

佢就係咁賤

我萬豬shower就最講道理嘅

nic 比我收地 陪訓四日

想睇佢節墮

到之後咪會

佢嗰陣全盤輸俾莎華姐仲廢左隻手喎

每一次都估到邊個位會講

垃圾戲都有人睇

咪撚再推呢套垃圾劇啦屌你老母！！！！

陳敏之條線好撚悶
屌 真係賤女人黎

跛co成個二公子咁咩都拆得掂
但佢無啦啦可以點黑化

開波

金鑽與窩居～～～～～～

陳敏之好樣衰

推

成日影住陳敏之個黑面樣

夏雨

我都覺 好唔想睇佢 成日淨係識賣肉 套使徒行者又係狂係度賣腳 好撚煩

人地叫倔雷搥呀

唐文龍老婆正好多

西面眼鏡明明好正呀

聽講係胡琳bb客串

之後敏之瘋狂係office撩唐文龍扑野

唔想要陳敏之條線

翠華廣告

比個like你

好撚柒呀屌

以愛已經唔理班戇鳩

d鬼妹又想嫁入豪門

會唔會誇左d

d運鏡柒到 拉遠拉近

小鳳姐

好柒

誇 一切要誇

屌 每次係屋企唱歌跳舞都好撚嬲 點解咁膠

有圖有真相

old fashion

驗眼先，ok?

過撚哂時既terms

高登out lu 連登先係皇度

腳

好撚正，條女咩名？

陳敏之做自閉症人士？

靠人都可以咁惡

我真係火都黎

又15年 又開會 講緊咩

CEO去啦

會唔會太串

果然英文好重要

罵得好

開會開到咁

勁 日日打將

好撚ON 9

佢地係咪唔記得左佢地本來要破產 靠人返生仲撚惡

英文好大股東都要行埋一邊

正媽黑絲腳板

完全唔似

做乜撚野 救火車

唔明點解唔拆左間公司佢

啲鬧交場面好撚刻意on9 ck姐啲戲屎咗好撚多

點解上市公司可以咁樣

我真係火都來

no 有無睇過聯合國會議 有翻譯

咪係

恩公

簽左十年約

我要比個爆LIKE你

帶翻譯唔得咩

有錢怕咩唔識溝通

愚忠

視后視帝應該係夏雨ck
無計 要敬老
其他等下屆啦

夏雨都係果種戲路，但ck姐啲火爆戲柒咗好多

係我切

SA E 好戲D

個故事都身就夾硬來 講到紅茶幫離地到一個點 人地救仲要比你屌 呢d 係咩道理 仲話讀左幾多書wo

倩E果時都好似冇咁柒

宜家有D走火入魔咁

ceo 你都做到

其實啲對白都唔係人講，邊個做都柒到核爆

yumiko???

原諒佢地兩個咁熟㗎

江美儀？

...謝紫x

屌

nei nei

原來，自

Nel nel

去個event都咁煩

剩係答yes就得

yes sir thx i go to sch

Nelnel

爆菊

謝芷x nelnel

唔識英文咪撚去啦

仆街仔bosco引人偷情

對話既節奏同語氣都好難頂

又扑

睇得出跛co個老尷樣

啲對白出撚晒事

波士高係咪gay
cam cam地咁

唐文龍d 英文

非打手推

菊姐祥仔果兩下動作

做埋deloveroo

it9有野做

d劇情真係好撚leung

呢套野要mall姐

yeah乜鳩

好撚老土

仲以為一講上海發展又要俾人抽水

陳敏之

食屎啦夏雨

敏G個角色咩事
成日西口西面又少對白

好`正WO

唐文龍正好多囉

成日大頭佢閪面

夏雨d演技真係好老土

純熟迅速送出 on9到想一巴車落去

細佬

王浩信細佬

陳敏芝西面西到幾時

有d似陳思漢

腳真係好白滑

又話成績好好，但又入廢u?

好似冇讀添

keep住le個樣用碌鳩鞭佢

陳敏G西面

呢套戲一唔嘈交悶到訓著

公道講，真係好撚悶

快撚d嘈交陷家剷啦

欲言又止

遲下係咪有敏G床戲

敏G

等停雨都唔比

女人揸車真係害死人
停車都唔打燈

乜要既咩

on9 馬路炸彈撚渣車啦

加速鏟上去啦 可以兩個係雨中一齊等拖車

笑死

劉馬車

有無車牌？

唐文龍唱歌!?

你真心

又係呢首

白痴，停車係路邊唔打死火燈，要人提先識打 個牌點樣考反黎
個編導唔識揸車?

CEO可以蛇下王溝女

收視已袋理鳩你

落雨都驚

又訓覺唔落妝

咁樣又鐘意個男仔多d，會唔會太on9
太大雨就揸唔到車，痴撚線?

唐文龍敏g 呢pair都唔襯又悶

做二奶

遲早學埋跛co

本身係條女車頭 做咩要掉頭再去返佢車頭

胡琳黎?????

nic條女幾正

係

屌 我又想挨唐文龍心口

candice

老婆咁正都要食敏g

岩呀屌
寧願睇呀好同呀月 （呀mo羊怡）

胡琳正陳敏之幾億倍喎

好靚

胡琳好有人妻味

唔怪得專一

大左肯定係臭西港女

係文龍高定胡琳矮 好似差咁多

把聲超極好聽

胡琳正咁多
戲又自然

把聲好撚正

胡：唔準掛住食飯唔屌女呀
唐：我自己會屌敏之家嘛，最多我每次屌敏之都send相俾你

趙希

當年識左李克勤

胡琳好撚正

識出去自己搵好野食

都37了

全國大賽 屌

牌品好 人品自然好

37

仲以為講真野

nic=木茂

胡琳好撚正。。

Ua fiance廣告條女

唔明降魔的推得咁快做乜 呢套幾正得我地推

全國大賽

唐文龍個樣咁正氣 真係完全唔似偷食

唐文龍咁撚型既

講真降魔的好一般

同一 仲要講到敏之係個乖乖女

唐文龍好撚型，扮斯文都好入型入格

斯文敗類

我諗呢度d人第一次睇佢 我十月初五都睇開佢

嗰陣做古惑仔型到乜咁

金勝

戇鳩阿九大nic五年？

同人講自己老婆唔係度

調轉

又係佢

代表作品《十月初五的月光》
《公私戀事多》
《絕世好爸》
《帝女花》
《棟篤神探》
《開心賓館》
《人生馬戲團》
《火蝴蝶》

救命 睇呢pair悶撚到喊

曹總

飲醉然後啪啪啪

呢個唔係跳樓死撚左咩

敏g送佢番歸

點解唔講廣東話呀

Jim Jim molamola

扑扑扑

會唔會玩metoo

係床到啪

大陸人真係咁做生意
連佢地都話絕對真實

重用返d十幾年前劇情

無線d劇個個間屋都好撚大

算啦

即刻除褲含啦

搞自己個女

CP

臭雞

敏G有冇咁飢渴
人夫都唔放過

執屍

唐文龍 #metoo

原來係鬼父

G

扯咗

咩劇情

之後有左？

Jim Jim比人執屍 molamola

女人

你曳曳嗱 爸爸唔鍚你嗱

屌 好撚變態
自己個女都搞

有錢靚仔真係大哂.. D女都自動埋黎

馬強都同馬子妮搞埋一齊啦

有波

對波

大頭

嘩

keep going

主動甩引

除衫

墊左幾多野

嘩 正

好大隻

陳敏之做咩仲要呢種角色

扑野

佢個陣好似岩岩生完 仲漲緊奶

生完

真空

明知人有老婆

男人真係無撚用

限奶令但無奶

一陣後悔又要 ME TOO了

屌 好正

我都想比唐文龍屌

有冇人cap左圖

y not

#metoo

屌多鑊啦

kfc

排隊啦 我先架

咖啡

早晨

套都冇戴

Holy shit

Morning Q

還我正面

外表斯文
內裡OPEN

x2

想比唐文龍屌

明明jim jim想推開，敏g又要咀落去

食完早餐再屌

有左

唐文龍個屎忽大到

除衫個下型到射

再屌再屌

除敏G底衫個陣，
全屋本身做緊其他嘢，
跟住全屋靜左幾秒，一齊眼金金望住部電視

你臭雞囉 屌你

死臭雞

有冇 無刪剪版？

【星島日報報道】陳敏之昨日以「愛眼之星」身分出席奧比斯活動，她最近忙於拍攝《溏心風暴3》，未能時刻陪伴兩個月大的兒子「雷冬至」，敏之表示一有時間就會看兒子相片，回家後會親自餵奶：「要兼顧家庭和事業都好忙，每日只有兩、三小時休息時間，但因為《溏心風暴3》是可遇不可求的大製作，所以我主動同總監製說會keep fit同準備。」她表示完成拍攝後計畫家庭旅行，享受陽光海灘，並謂過幾年有意追多個女湊成「好」字

唐文龍就正

Jim Jim可能插佢屎眼呢

教書都上床

嘩屌. 你覺得我點呀...
做住SP先囉

床上表現點

敏g仲要問人自己好唔好屌

上海一定屌

如果有囡主動騎我就好了

好似d av屌屌下影住張家庭相

呢個情況叫金勝點忍

好明顯

樓上有冇咁撚多gay佬呀
個個想比唐文龍屌

敏g部車被抄牌了

有奶奶睇推得幾快

敏G擺明想做sp

sp

肉

下集仲黎

哇屌
痴撚線

office中出好正

根本係淫雞底

哇下集仲激 office搞嘢

化晒妝咁博屌

愈乖既人愈壓抑

片尾預告個首歌咩名

陳敏芝好撚賤 男人都係冇個好

我都想揸波

好撚正 瘋狂同以愛啪啪啪

做足咁多集

陳敏g

拍拍下噴人奶

西面淫底

敏之送上門…正到咁實屌

點金勝手

送上門
你會唔要?

分分鐘以愛個角色係3X歲處黎.
一享受過唐文龍.. 緊係慾求不滿啦

敏G office 扑野

做乜撚野賽後檢討

想揸唐文龍個對

係3X

後入以愛

點忍呀大佬

life is short

依段關係可以翻拍成AV 冇撚得頂

你覺得我點呀

有無人係咁斷線

屌
雖然都知劇情會係咁
但見阿Nic本身咁錫老婆仔女都咁
好失望

有

所以男人冇個好

唐文龍老婆知道之後要求3P.. 大家鬥床上功夫

唐文龍個body好好j😛

以愛造愛

唐文龍

緊係係上海先屌啦

抄登垃圾

大家鬥，看最後射那個西

好CHEAP

一陣波台又開po

9估
火姐發現佢地關係，諗計整走唐文龍

啱啱廣告首插曲係邊個唱

有敏之屌都要架喇

屌 係咁叫我更新

係咁叫更新

俾個like你

我岩岩忍唔住 j左

有冇cap預告摸奶奶

片尾曲叫咩名

似陳法拉

on撚9

hana d打手呢

起歌都無打手

敏G好大波

今日三套都沉船

後庭唱？

但生完黑lin多

我都係 連仔又搞緊乜

好想同唐文龍做愛

文龍同敏之
敏之夠高 陰度咁大
文龍巨龍

閪迷

張圖好似煎左敏g一巴咁

有冇文龍大大力除衫果下

無睇到...BAR 都露出咁激

屌今次幕床戲又比想像中好j

比阿正媽知道以愛隻豬咁就冇左 ......
我真係火都黎呀

我知歌名叫 don't say goodbye 不過唔知邊個唱

yui?

郭富城

有無巴絲知啱啱片尾首歌叫咩名

射左未

唔知歌手啊就係

新嫁 第一次播

“火姐火爆指數係十
強度屬於高”
比我聽到一巴星埋去

有冇扯bra果下？

佢老婆靚過以愛啦

唔識整GIF

有冇唐文龍大大力除衫果下gif? 急要

以愛呀～做乜俾人屌呀～我真係火都黎喇～

佢應該無睇

正爸：俾個女你屌，係我一生最明智既決定

編劇真係識寫.
一諗起唐文龍, 就寫佢扑野, 幫佢諗...扑幾多條女.
一定要必有呢種劇情, 扑女王

有聲

其實唐文龍本身應該對佢無咩興趣，
係飲大左精蟲上腦先想屌敏之？

魚翅食得多有時都想食下粉絲既無樣睇嫁
呢種關係睇落好似好荒謬但現實真係經常出現
利申：過來人被帽

我都想屌

如果唔係點會咁多年無拍都翻黎拍

等gif

K歌之王同 Signal 呢套完全被唐文龍比下去

做佢老婆個演員係邊個?

冇唐文龍都唔會j bosco啦

signal視帝夢就咁玩完

邊個k歌之王

唔知點解signal愈睇愈平庸

Bosco

不嬲signal一般 套降魔的好一般 咁都冠人睇 仲推馬明做視帝

咁都出軌，真係慘。佢老婆同個女最慘

好討厭個個呀

屌下又無野

大把呢啲AV啦，日本嗰啲

要ot

同意，無啦啦就出軌

屌 講咁耐都未撚有除bra圖

咁耐都未有nic除衫圖

絲打濕了

signal做盲伏世界級 最有力做視帝
不過tvb唔捧呢套無計
佢響溏心風暴其實只係男三

盲伏好唔真實 睇到野咁

胡琳

有圖未

個個都等緊圖

我都想同唐文龍拍拖

我要馬明做視帝

推推推
推你老母落山呀撚樣

快啲塞住我啦 濕哂喇

垃圾戲都推咁多

睇到好激動 幾好既男人都唔會受得住誘惑 只會用下半身諗野

用上半身都屌啦 有錢女

所以話洒後亂性

岩岩睇到venus同唐文龍上床果part
勁嬲囉 好賤囉venus 佢人品真係好有問題 痴撚線架
呢d人真係好危險
係venus做主動囉 仲衰過係男果邊酒後亂性個女唔反抗
終極大奸角黎

tbb拍咗咁多年酒後亂性戲

其實班編劇知唔知醉到不省人事咁滯，會搞唔到（好似係）

酒醉3分醒
真係斷片應該係起唔到身嗰啲

細細粒坐上黎你受唔受得住，唔係物理上

星期一又到了

又要番工了

今日好撚凍

男人就係肉欲

你好吸引

你好靚好吸引

啲對白好撚老尷

又係首歌

除定褲等敏g黑bra

頭先首bgm叫咩名

好好聽首歌

準備 濕身office 屌

扑啦 係office 台上

完美男人都會偷食

你覺得我點？

臭

個女人已經痴咗線

錯乜 有得食唔食先錯

閪痕到咁呀
又要同老母一齊睇

第三者 賤女人破壞人哋家庭

嚇到飲水都瀆親

派0.1買樓

而家個社會已經比女性搶資源 屌女洗乜仲咁單一

為唐文龍先至睇

炮房

離地到呢

老豆老母買層樓畀佢地偷食

父幹輕鬆買樓

笑撚左

間屋要幾錢

神級特技，聊齋咩大哥

咩特技唻㗎？

有冇人見到個redo

咁串既

莊思

米雪好靚
好想j

我叫你玉蝴蝶

裝屍敏

我白過你

有莊思敏嘅地方就有交嗌

原來平時屋企都咁串

幾時休

無啦啦鬧交 九唔搭八

呢個真

有冇人cap米雪圖

莊思敏有冇未做過八婆角色

好夾硬

咁就嗌咗幾個字

莊思敏做返自己

黃家關係好好多

扑啦 西痕

出哂水

西痕 正宗博屌

gd bye day

撩扑野了

又係黎首歌

咪貪人地ceo

又西痕

扮ot

扑嘢音樂？

做愛

office sex

點解CEO間房咁細

黎料

ready

隔住套shirt對胸肌都凸晒出黎

痴撚線

死臭雞
明明胡琳靚佢咁多

冷靜唔到 屌我啦

鳩細咪細間

濕晒

除定褲

d對白....

食飽飯冇野做既屋企係咁

陳敏g正喎

Jim Jim:大佬做咩咁認真呀

下星期飛, 冇手尾跟

我冷靜唔到

做乜柒

我要精

閪痕就閪痕啦
咁多藉口

屌啦屌啦

我係唔需要3P架

金勝快啲除衫

快啦屌

生bb 風險？

我會完全配合你

即係做私家雞

CLS

個西肯定痕左好耐
比個咁大隻 身材咁好既型仔屌過 點會番到轉頭

嘩屌

diu

去廣告

屌你tvb

痴線,好主動做第三者,仲要完全配合

Tvb第一套支持人 做小三

正到！

屌佢老母 廣告

好撚淫

Diu cut jor

家姐姐: 金勝 乖

我屌你廣告

好肉慾呀

快

痴撚線劇情

D劇情真係好爛

Cctvb尺度開放咗

快點

扯左一半廣告？

金勝對眼好誠實

如果係連登仔,應該會忍得住?

變咗av

屌你呀，埋牙先黎賣告白

連登仔 扑完啦

大奶奶

唔知近鏡對波係邊個呢....

點忍

俾唐文龍屌

隔住個mon應該都得

條撚識轉彎！以愛沈船

咪敏之

老老實實，陳敏之d戲真係幾屎

金勝個feel 成個男優咁

金勝對波仲大過佢啦

忍得住先唔正常

THIS

呢啲淫娃真係

似係敏G，生完仔

唐文龍個胸大過敏之個胸

太夫真了

抽插

一啲都唔浪漫，加埋啲對白咁淫，好似睇AV咁

近鏡到樣都唔見，駛咩自己做

係咪cut左揸波個鏡頭？

佢最正呢個時期

其實無乜問題, sp

零風險 實死

上！

根本就係想做雞

白衫透黑bra 淫到呢

限奶令

同佢講

嗚哇

雞都有錢收

希望你老婆都可以順利做人sp

連登仔應該打緊飛機

俾返錢金勝都仲得

唐文龍一開始個樣都係
： 大佬呀 ，你唔好咁痴線啦，我有老婆有個女。

直到解衫之後

：嘩 ，咁大既，真係有d 忍唔住

嘩 又播多次

我睇到藍色喎

揸波

Molamola

未

做咩有張床

免費就唔算係雞啦

敏g條線好撚柒悶

唔係紫色咩

開房

唐文龍有一下差啲揸左落去

第幾Q?

唔知有無唔小心飲到D人奶

Jim Jim

2

又再扑胡琳

番屋企拎多Q

佢老婆

我寧願屌一次胡琳都唔屌十次敏g

返屋企再扑胡琳

正 兩q

仆街，無貨交

唐文龍唔拍片遲早俾人Neto

正常啊

敏g老公有冇睇緊?

返到屋企下半場食胡琳

忍到去酒店

咪撚再don't say goodbye啦
好噁心

改番個男人名同encrypt先

痴線仲話零風險 咁樣WhatsApp人

熄玩熄通知

胡琳仲正d啦

係office後入咪得囉

敏g

講梗係
然後梗係要比大婆知...

佢呃自己姐

真係好撚淫賤

其實係咪男人就一定抵受唔到誘惑..

通常唐文龍沖涼唔記得熄電話
比胡琳睇到

異性用個心都冇問題

太耐無扑野 一生完即刻執返幾劑

send埋哂呢d msg

所以話咩零風險、唔會搞人屋企果d，死都唔好信

有得吊你吊唔吊

各花入各眼

正常係

Goodnight ❤️

我就寧願同正印一齊

唔通個位巴打條女都成日...

留佢係香港做私家雞

我係男人都可能抵受唔到誘惑

著衫即刻光鮮哂

人生在世咩都試下

下 但點解唔識調返轉唸

又屌

sp, 正

成日借d 耳講無線劇名好on9

之後掟煲屈唐文龍老強

又黎料

想砌你

我有兩個鐘頭break 想屌你

隨傳隨到既雞

隨傳隨到

吸左文龍精華 即刻靚哂

其實咁樣 個男既會唔會有反應...

Agger

下身諗野是常識吧

痴線

真sp

返唔到轉頭

屌得多都悶

笑撚死

真係sp

日扑夜扑

日屌夜屌

免費雞

兩條友為咗扑野先一齊

慾求不滿

陳敏之老公睇完會唔會同佢離婚

隨傳隨到既肉便器

敏g有冇咁正。。
係咁x

後入

我有兩個鐘 想屌你

痴線 lunch break都要屌

實際得30秒

浴室後入 識玩

返屋企點交功課

好彩唐文龍係Gay...

係咪五十肩黎

真正伏筆
馬俊偉 上左隻狗身

搵潔身自愛易過處女少少

開道門開左五分鐘

除bra帶最正

咩限奶令
算數啦
btw 今次cctvb都做得唔錯 冇cut走
擺明知道成套戲既賣點係敏之同文龍

間房喺邊？

唔想睇呢pair

咩老鼠

iPhone竟然可以上電視

唔介意集集都有扑野

jenny

迪士尼廣告雜誌

敏之

新版lihkg好唔就手

有冇浴室後入

唐文龍對波都唔弱

睇撚左扯扯地

浴室後入

岡本

火呀??

俾正媽知道阿Nic係為左屌佢個女先stop上海計劃會點

唐文龍冇拍埋片就碌柒

好想同jim jim做愛

呢套劇 包書膠個角色定點係邊。。。

不如改名叫溏心胸部!

未來二當家

呢套野係咪岡本贊助

邊個係包書膠

識屌一定屌胡琳

垃圾桶

又波士高搞

包書膠都著公廁MA-1

比左幾錢賣廣告

中上男神

白武士

新館

幫滴蠟尼賣廣告

其實唔好玩

賣廣告賣到咁撚肉酸

明顯收哂錢賣廣告

幾年冇去 多左咁多野玩

食垃圾食物

黎左搵你

加完價貴過東京個個

睇埋呢part就黎1001

邊個黎

幾時有脆薯床戲

借位

呢兩個老臨咁多對白

痴線做咁多年兄弟 咁樣扮錫就中招

jm9

個女做脆魚角色仲好

歌舞劇黎？

勁on9

又黑妹

奶奶奶……

個鬍鬚仔乜水 好靚仔

做乜9

好撚跳tone

不了

王家樂咁似吳浩康

奸仔

有無bra戲

有肥媽又有黑妹

翻版關楚耀

痴線岩岩笑個下好charm

黃家樂

離左婚

咩料啊

十月初又死 依到又死
馬俊偉真係

馬俊偉

如夢初醒獸

勇往直前

好悶 有得扑野未?

黃嘉樂d戲仍然咁屎

幾時扑野阿

九叔

馬浚偉仲會唔會出場??

明明還在笑怎麼哭了

波士高好撚靚仔

頭先果d都唔出場啦

j完唐文龍j黃浩然

好難聽

同降魔的一樣
每同支線唔同歌？

好老土

咩歌

伍富橋

dq你

點解成日讀pro 

開5了

[推到完場] 溏心風暴3（五）

敏g想點

。

1001